應承我，如果你仲愛kpop請由今日開始成為Twice黑

作為kpop一姐得廿幾歲仲係顛峰時期就理所當然咁公開拍拖
你咁樣做壞規矩點對得住fans同其他一直唔敢拍拖idol?
偷偷地拍拖唔得既？
Once努力工作賺錢黎十卜你地
你班友連避下記者都懶？
一定要阻止呢種風氣延續落去
睇仔個班唔好以為唔關你事，你睇下佢地d對象係咩人先
今日人地出事你唔出聲，將來唔好問點解冇幫你
一人一黑，救救你最愛的idol🙏🏿

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

唔好話Twice都有好人
由佢地為左繼續呃錢選擇對隊友拍拖一事沉默
就注定佢地都係共犯

大事大非前咪搞事thx

2020 我地繼續黑twice
永不言敗

光復Kpop！
時代革命！

好波！

如果everglow同(G)idle有人拍拖呢...

希望once早日回頭
唔係到我地光復kpop之日
你地下跪都唔原諒

冇可能的

上面有人問我地once同twice係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日twice已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意twice，我只可以答你，因為佢地係twice

如此didi屎都唔痾啦 仲話拍拖喎==

有d我係中國人feel...

on撚9 有冇拍 隊尾都冇你份

槍頭對外勿分化==

Once仲想上黎洗底？完全封鎖

小姐姐比人爆左拍拖既話
我驚我會睇唔開

咁你知呢單野有幾嚴重

多過itzy被爆咁傷心?

好驚我同定延既戀情公開後會有人對佢不利

我聽Koop, 對TWICE沒有甚麼感覺，只希望T-ARA可以出番歌

恰人小姐姐既男人只會係得我一個..

打錯是kpop

其實有...

嚴重又點 要拍終於會拍 同埋比其他人知道

分化撚

但你嘅女人多過一個囉...
花心...

已經有啦 人間母豬呀

咁應該係我..

我同舒舒薇娟拍緊拖 同珍珍有親密關係

兩件事話唔定有d關係..

姐係冇啦

你對唔對得住怡人

唔係掛又來果味野？人類總是重複相同的錯誤

我都有買專 雖然未中過怡人小卡

夠膽死咪撐德國囝

咁癲
我d卡全部照放返係隻碟入面

屌你老母臭TWICE

邊q個德國囝

牙柱打手請保持安靜👎

關我撚事

希望山婆早日同渣男丹尼爾分手

是咪玩野牙

無能力追埋everglow成個團

娜璉sp

哦上熱門啦

擺明我地係專登推文

姜丹尼爾咁柒都有人鍾意及早分手啦
wanna one一開始應該要由朴志訓做center

拉

行動post無人推 香港已死

拉

啱 為kpop好就唔應該支持呢啲冇實力既團 請加入我一齊黑twice

證明kpop仲有救

呢隊野唔反唔得啦

真心一問，點解佢哋唔可以公開拍拖？

中出了喔

哇吊你講到甘能白

解釋得咁清楚仲要問？

反呢d野竟然上熱門,仲勁過d行動post 唉

怡人唔係咁膚淺既人😑

做乜鳩人哋戀愛禁制令都取消咗喇已經

我過唔到自己嗰關
我覺得自己咁污穢既生物會污染佢雙眼

樓豬毒撚

你班傻鳩毒撚開個tg gp 圍爐好嘛？ 睇到樓主篇野真係柒到想塞番你入你老母個閪度 生到你幾廿歲人人人無所事事追埋d 19明星

認真izone仲正，歌好聽， 人又靚，最緊要團氣氛好好

我mk黎==

唔好

好撚煩啊

拉

認真咩
我反而鐘意有魅力既女人

你想推都唔推唔到啦

睇黎twice人人都卦住拍拖
twice係時候沒落啦

屌你班弱智不推文啦你老母

行動post你叫我用不推文

冇實力又冇心做idol
以為自己紅得咁快就大曬

你收皮啦弱智仔

有冇尊重過fans同其他idol

呢啲垃圾post都上熱門
btw愛k-pop但支持偶像談戀愛
拉

推

lm

sor冇喜歡過twice

樓豬個世界得kpop 平衡時空到呢

世界大事喎

大愛膠？

尊重呢？比啲尊重我地好喎 你地班人成日強調民主 連最基本討論自由都唔比我地 最撚閪自私係你地 以為你地做既野係為香港好 全世界都要順晒你地意 依家上網講兩句 你地都要屌 鬼唔望你地比人拉 被自殺 少左你地 先有自由

呢個時候唔係話唔比你追星 每個人都有自由 但係可唔可以用不推文呢
香港發生緊咁大件事 好心就唔好洗走d 行動post 啦

Forever做咩佢都開心

香港得你地有份?
你老母臭西 你去時事台睇POST咪睇POST囉
入黎吊乜漆啫 你唔能係淨睇熱門POST牙漆頭?
你老母我地平時開POST 你班BOT入黎洗版叫聯署 叫人幾號去遊行集會我地有無吊漆你老母牙? 係娛樂台開POST都要問9你批準?

關咩事==有心睇就會入時事台睇熱門架啦

師兄 咁多個forever當中 我地想做最令佢印象最深刻既forever

訂婚戒指 不過我已經比左佢..

你就on膠
人哋單身一萬年都輪唔到你架啦
憑咩要抵制想開心拍拖嘅人

入落卡簿啦

等我去將軍澳搵下先...

好主意

淘寶好平

想開心拍拖就咪做idol啦係到帶壞風氣

全世界同我推爆呢個post

[忍無可忍] Admin快啲block淨時事台同政事台

係囉

唔得
推撚爆佢

冇用開
附近睇下應該都有

push

連狗呢半年睇住咁多垃圾post上熱門都唔做野到底有咩居心

下 一個post洗得走幾多行動post呀？

3聯有 不過好細本 貴一倍

連狗收撚咗錢㗎 五毛嚟

你咁樣同間接幫佢地絕育有咩分别
你自己就有得打飛機,人地就冇得交配
利申:twice黑

巴打好型真人實好靚仔

呢個post都幾低汁

咁玻璃心就唔好迷偶像啦，影衰晒

G持ching

我撐你咁耐冇理由咁樣過我一棟掛

大把野唔關你事

認識性傾向.jpg

真正嘅fans係偶像同邊個一齊都會為佢地開心架
佢地都係人 都係要拍拖結婚生仔架啦 真心唔認為有咩問題
同埋佢地拍拖關你鬼事咩。。。
佢地開心我地繼續支持佢地咪得
利申 Momo飯

光復kpop
做馬團立即解散
Kpop藍絲fans死全家

感激原來還有香港人知道T-ARA真好

三巨頭年代出來嘅點會唔記得佢哋
好多人都仲記得，只係放係心入面啫

點解唔拍得拖?
鍾意明星都想佢哋有好伴侶 唔通人哋真係去到個個韓國女明星40歲先結婚生仔高齡產婦

我想知道作為香港的queen’s有甚麼可以做，唉

拉 bye

推（1/2）

推（2/2）

收皮啦屌你老母

傾呢D KPOP 傾到上熱門阻撚住哂

不推又唔撚識用
冇入TG GROUP 傾咩
屌

見撚到你班KPOP 撚屌都煩
成撚日推D KPOP PO, 又J圖 又邊個係老婆又咩世界第一講D女星
煩撚到